你著左我對西瓜喎，唔係咁開心啊？

紋晒身

R痕

又回帶
我記得好似有個啊sir 話：啊sir做野唔使你教

點解條女咁嘅樣都有人食？

r痕姐

紋曬身知咩事啦

阿sir 做野唔洗你教

小小肥,多多趣

都話冇囉

冇會瞓埋一齊？

冇呀

紋曬身，大家知咩事啦！

差人先生~

齋睇主題有聲

佢又話告啦喎

唔係開心

唔係開心唔係開心

著紅鞋

差人先生～

得啦mark左架啦
阿sir 做野唔洗你教

唔開心...唔開心...

我訓覺點知姐

出黎行 你著紅鞋咩料呀? 冇料呀!